［打狗棒法] 阿仙奴勁能到

今年都係曼城 利記 車仔 阿仙奴之爭了